香港第一青年會單野

dllm前線有堆係唔係 short L左
你咁攪d市民點撐呀

好似話佢地打𡃁仔

屌 各大 tv live影曬係前線攪破壞
點收呀大佬

打完人死返入屋扮咩民居

不割席 對比犬隻算得係咩
如果咁就唔支持就代表佢地冇獨立思考

我唔識白衣人嫁我食梗飯嫁

腦袋是個好東西

辛苦晒 又要搵多個ac

你係咪以為真係普通青年會呀

係人都知明園西街深紅67暴動成員集中地

問題係live個下觀眾 L知咩
有幾個居民叫收手
屌你估個個咁得閒 fact check

noted with thanks